kepa我地支持你

唔聽廢柴沙利支笛
做得好

你冇做錯